乜你地真係覺得勇武會停手咩？

見到出面好多po話今個月暫停 休息下 唔洗勇武住 你覺得遊行/集會後可以和平散去？

你確保勇武唔會衝出黎？

有啲勇武已經走火入魔 唔打唔開心 見狗就追住黎咬
我唔係分化撚 呢啲說話係好難聽 但係事實

自己判斷下一步應該點啦 機場集會的確係一個好方法

放核彈都唔割蓆

推

無人話要割蓆 只不過勇武可唔可以冷靜啲 諗吓策略先勇武

妖魔化前線 有冇出過離行下啊

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

好多人當而家打機想點就點
勇武游擊呢個過程醞釀咗兩個月先實行到
到咗呢個地步邊有咁易話轉就轉去和理非

劉細良先搞笑
係自己個台講
班前線鬼聽到
更可況城寨聽眾係泛民
前線不嬲唔聽佢個台

和理非>勇武>文宣

而家係勇武>勇武>勇武>文宣，屌我啦